點解惡夢成日都要揾我 可唔可以俾我抖下

其實本身都有一直發開惡夢 但次數真係好少好少
不過依加呢啲開始氣溫驟降嘅日子下
發惡夢嘅次數就會變得好頻密
可以有成6、7個惡夢
然後又有其他好零碎凌亂既夢
加加埋埋瞓一晚可以有成十幾個夢
成日都會驚醒 之後就會覺得好得人驚 心跳加速 覺得好虛好暈好想嘔 同時又會變得好暴躁
已經好唔想再瞓 瞓醒個一刻好唔似自己
有時甚至會分唔清究竟呢個係夢境定現實
有無人都係咁

試下訓之前靜一下先訓
或者上網search下啲meditation music 聽

我之前都試過咁樣 但反而個效果好似仲衰
通常都係睇睇下書 又或者挽挽下手機
整到個人好攰先瞓到

咁樣好似成晚冇訓過咁喎
好辛苦 其實呢個情況持續左幾耐呀 有冇揾過醫生幫下手？

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

夢到嘅野係咪同嗰日發生嘅事有關連？

之前有食過安眠藥
但因為食完之後成個人都好攰
已經無再食了

基本上都唔關嗰日發生既事
但好多時都會係同生活場景有關連
只係內容會被扭曲 現實中唔會發生

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

有冇例子 唔係幾明點解會唔關但係有關連

例如話嗰日我返學上英文咁啦
個夢可能未關嗰日上英文堂事
反而會係其他平時返學既生活場景
啲夢未必同嗰日發生過既事情有直接既關係

不過唔知點解最近好似都無乜點發過夢
只係一瞓醒就好頭痛頭暈
同埋變得好渴睡

我都訓得好差，有考慮過食唔食安眠藥，原來食左會成個人都好攰？我以為會訓好左所以精神d tim

可能因為我嗰段時間同時有食埋其他精神科藥物 有機會影響咗
我無試過就咁淨食安眠藥 所以我都唔太確定淨食安眠藥係咩感覺

但有無諗過點解瞓得好差？始終靠食安眠藥瞓唔太好 會有依賴 同埋真係治標唔治本

你係咪訓教好唔定時？定係真係訓得唔好

可以試下

⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

約下做運動/入我channel睇下
幫大家一齊打氣 差電⚡

兩個都有

有冇啲情況係冇咁頭痛頭暈渴睡架?

同你一樣, 厭世.

咁問真係考起我.....
已經耐到諗唔起有情況我係會無呢種感覺了

人生總係如此痛苦 又無意義

呢幾個月我都成日發惡夢
係好密下
唔知係咪有情緒病

有無失眠？淨係經常發惡夢？最近生活上有無啲咩轉變？